“遍地開花”文篇篇都差唔多，好多都係P牌仔出

好撚古怪，好多ACC仲要係第一次出POST
當中有咩古惑

係咪唔想俾人起底

唔好鬆懈 以為真係好多人支持就得

唔驚比人秋算咩

遲啲有幾隻犬🐩，作吓文show 吓pass 話同情我地，支持我地，我地又同佢拍膊頭，當係同路人？

沒有一隻犬，沒有一個港共士卒係我地同路人！！！

恥！與！為！伍！

擺明唔想比人起底啦 人地冒住風險post 職員證上黎喎

我們是一群XXX，年資有深有淺....

比我感覺係有突登改做好似好多人參與
至於D證件相就唔知點黎

希望如你所講

好撚重要警世文！唔該幫手推啊！！推咗成粒鐘都上唔到熱門....

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

就算係鬼 佢又害唔到你d咩
有人支持咪拉佢埋黎先囉

一日突然出幾十個，同星期一話收到風白衣人消息一樣

我岩岩都開完Po 就比人圍 dklm

你唔知D人玩緊乜，小心D好

欲擒先縱，做到假像好多人支持
希望我係柒左

睇完正評算
唔好自high住
準備好727 728

正常啦 點會想俾人起底

唔想比人起底呀
噤來來去去都係個d 嫁啦
唔通同你講
星期六一齊入元朗咩
表態野黎 一定差唔多
同埋都係噤多份
左一份右一份抄完再rephase 下

如果係你出post
你會自己作一份全新
定你會先睇完噤多唔同dept 既
再作先

p

大家咁話